你班仆街仔玩夠聽日好返工

星期日你地點玩都得，星期一好多打工仔要開工搵食養家，唔好再搞咩日出行動搞到全香港被迫停工半日，你地知唔知上次搞一搞個市跌咗唔少。